唔計政見 中共防守勁撚過大簡

水災？驚閪
工廠冇外國單？東南亞又爆訂單返哂黎
工廠妹冇野做？做雞企街直播毒撚課金內循環
美國佬制裁？林鄭媽媽話驚閪咩
美國大選？登登仲lead緊7%以上
好撚尾g

應該用vvd都形容

樓上2隻死牙狗係到圍爐

一齊啦屌

收嗲拉

已經超越蘇聯 同 納粹德國

條友五毛

系又點？

華人好控制姐

14億人真心擁護佢先勁抽

當你接觸既所有資訊都係佢提供

而世界所有發生既事佢都可以提供一個平行時空既version 去解釋 (eg 721)

你點可能嬴佢？

樓主第二個字点讀

なぎ

又要負皮你（笑

丘建威個丘

よなぎけい

丘建威第一個字點讀

音節
(香港語言學學會)
jau1

休

建